而家酒樓成班廢中大媽當睇唔倒！

冇一個望去睇電視！

?

係師奶啊！！大媽係共產中文！！

嗰班係大陸女人黎！

不嬲班柒頭都選擇性失明

唔係點死撐到今日

佢地會話要經濟發展要食飯